[靈感IQ稱得上] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第六十九話

【STORY】

「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 未來「杜拉格斯」篇

【CAST】

孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)

Live: / (唔包有仔生睇到)

龍珠-超 漫畫版:

半生熟(好似係)線上Link :

dw 十一點左右就有簡體(好似係)

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

[/quote]

異域繁中 1 - 59 異域已解散 60集開始改用幻櫻字幕組 (字幕組出seed後會盡快更新 會再係post講 )

分流: (有部分被檢舉整唔返

龍珠Z粵配DVD mkv (因百度問題暫不能更新,現有1-56集)

有意請自行下載iso收看 百度好撚慢
PW: jn32

【幻櫻字幕組】【龍珠Z：復活的F “未來”杜拉格斯特別篇 】

咁早開po

留名

Any live?

今集變撚咗銀魂

個標題我真係跟住唱左出黎
靈感IQ稱得上 龍珠DragonBall

下集阿樂

魔童著棒球衫

Lm

一早講左呢啲係拖集數等漫畫

比達今集柒到

當年打飛桃白白

柒達今集超柒

間唔中輕鬆睇下笑下都唔錯

今集幾好幾輕鬆

Agger 間唔中輕鬆下幾有趣啊

笑到仆街 屌你比達

有咩咁好笑

今集日常好撚正

即係唔係唔支持日常輕鬆小品，但今集係好無聊，又唔好笑....
好失望，上集仲好睇..

今集真係笑到仆街

一開波iq博士主題曲打左冷震

瘋狂比人打到飛起

dllm
又玩鳩比達

悟空做保安

不過寫兩個都...就好似怪怪地

柒達笑到me

唔係藍將軍咩

比古洛 藍神真係好撚型
有無人有玩個隻手機game

唔仰藍將軍咩？

追返成套未來大杜篇
估唔到越後越好睇
扎瑪斯呢個boss塑造得好好，以往菲利，斯路，布歐唔係為左征服宇宙，成為最強就係為消滅而消滅
扎個種憎恨人類萌生既殺意再自封為神真係幾有特色

係多bug左d

好撚好笑呢集

菲利明明就係想征服宇宙

如果未來杜拉篇cut左最後果集完就好
打咁耐咩努力都白費成個時空毀滅哂

睇清楚人地寫乜先

全王秒全場

藍將軍呀
之後先出桃白白

動畫組唔記得當年打完藍將軍之後到超劇中已經過咗10年？
今集個時間應該係小寶寶去未來嗰集之後先啱
即係小雲同小寶寶啱啱有第一胎

今集幾好睇喎
諗番起細個睇漫畫見到小雲就覺得自己老啦

今集幾好睇，比達越黎越正。

笑咩呀地球人

最尾一幕吊係棵樹到笑到仆街
柒達果然名不虛傳

未來世界嘅小雲應該可以打敗扎馬斯

話唔好笑個d唔好睇龍珠啦 今集咁正都話唔好睇

柒達

有冇呢集動畫/漫畫，想睇番

比魯斯係咪食左屎？

其實小雲出現都係bug
布歐一早殺哂全地球人
龍珠復活唔到人造人

元氣彈嗰陣嘅人造人8嘅都係

當時畀氣嘅17號鳥山明喺大全集話佢本來想畫蘭枝，後尾唔知做乜畫咗做17號

蘭枝人間蒸發

屌你老母我幾撚驚小雲一個唔覺意錯手打撚死比達

柒達已經係第三次講唔同搞笑漫畫角色打

之前喺龜有派出所同貓魔人Z都試過

龜有派出所特別篇佢同菲利都唔夠兩津抽

貓魔人Z:

聽唔慣小雲講日文

係…所以比達個笑位係最好笑，
因為佢有豐富同搞笑漫畫對戰既經驗

所以今集其實好好睇

小雲好波

點解打完笛子魔童後冇左影
同埋動畫組都唔記得佢

主題曲都唔慣

搞笑日常就求鬼其啦

咪話最尾畀元氣嗰個係蘭枝囉
動畫組無唔記得佢，08短編佢咪做背景囉

我發誓以後唔同搞笑漫畫角色交手

笑到我漂眼水